831如果死左人

其實大家信唔信有冇死人，定係強逼自己唔信覺得呢個政府未仆街都呢個地步

我自己其實係信有死到人，但係另一方面又逼自己唔好信
Sorry for 1999

政權倒下 自然真相大白

呢個係唯一方法⋯

如果死左人，大家可以如常返工返學嗎

一定死咗人

831 應該冇死人
因為過左 12:00am
所以死人既日子係 901

其實可能冇打死人，但係已經打到人哋坦左/殘廢/變植物人

大家又問吓自己，咁樣冇死人我哋接唔接受到？

大家有時間可以聽下，雖然係鬼神之說
不過都講得幾感動

接受唔到，但係可能大新分人扮唔信冇發生過如常返工

自問可以做到咩先 ?出面咁多神探post 但無結論 唯一可以做就喺堅持到勝利個一刻 咁先可以還手足一個公道 唔可以死得不明不白

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

就係果班人要苦心自問

而家政苦嘅策略可能就係咁，等你班人潛意識覺得既然冇死人，打到重傷嘅就算啦